父親帶子到商場買玩具被警察用糊椒噴霧指嚇

［行動po置頂］全民報哨

搞多D人就岩

hope he is blue